有咩驅使你玩衍生工具？

本身份工忙，疫情期間得閒，裝左個秒投app，貪心，信埋垃圾財演，踏上不歸路。

刺激囉
不過唔會話輸咗就瀨財演嘅
人地點睇你就跟嘅話，不如跟股票gp冧把啦

係窮啊屌你個屄

本來諗住學多樣嘢，點知變咗正職

少部分資金去以小博大....

因為我都係揸車既

成日妄想一下發達咪會玩囉

貪

分小注小博大
總數唔會大過本金5%